將呢幾日嘅心聲寫成一首rap

我冇咩叻 淨係識寫詞同rap 希望可以再激勵下士氣 記住聽日6月16 繼續上街

啲詞好lit🔥

多謝你

推
林奠劣婆

打開第三隻眼睇下好無？

正啊ching

Thanks記住叫多d人聽日去遊行

已經叫曬身邊的人一。齊去，暫你老母是假象

推推推

無錯

推

唔錯

多謝

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

真係唔錯 push

各位戰友加油
btw 如果有埋歌詞就好

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

多謝曬

description入面有呀

Dope

thanks

So littttt

加油